法棺充金受害人現金財產,其實係為黑警入屋搶劫開路!

而家係比膽d黑警入屋洗劫!

見到錢可以直接據為己有!